屌你老母一隻百年樹木搞咁多野，不如出多而兩隻歌仲好啦

一隻歌宣傳成個月，on99 狂出mv